沒有石鏡泉 沒有721 希望林卓延可以提出私人檢控石鏡泉 策劃暴動罪

唔知大家仲記唔記得 有線新聞訪問左一個白頭佬 叫有線記者7月21號睇好戲

沒有石鏡泉 沒有721 希望林卓延可以提出私人檢控石鏡泉 策劃暴動罪 屌你老母石鏡泉你話收回就收回啊 一定要告到呢條撚樣坐監

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

推

石生好似身體出問題，算把啦

呢條友失蹤咗
想問股票都唔得

條白頭佬叫鄒瑞常

推！
支持議員

其實係告得入

telegram 都告得入
佢公開叫人去暴動告唔入? 屌你老母

仲有何君堯 個軍事 直播 有冇人backup

因為告得入，先可以追究其他參與者

我就係想搵呢個白頭佬啦

Push

推推推

咁中聯辦果條友都應該有份喎

人地叫林卓廷呀

打錯sor9